警方600萬銳武裝甲車不敵汽油彈 傳或報廢

警方據悉以約600萬一部的價錢購入的銳武裝甲車，被視為警方進攻最強的武力之一，厚裝甲及特殊車身設計，據報可應付不同的惡劣環境。不過昨晚警方與示威者繼續在紅隧九龍出口收費亭上蓋的暢運道天橋對峙時，一輛銳武裝甲車企圖強行衝向示威者防線之際，遭到示威者投擲多枚汽油彈還擊，結果傳出多次爆炸聲，銳武的車頭、車身及車底均一度起火，一時間火光熊熊，最終被逼後撤，車頭部份外殼被燒至變得灰白。事件反映「銳武」的抗火能力可能有限，今晨更傳出這裝甲車損毀程度甚嚴重，可能要報廢。

雖然事件中看來裝甲車內的警員未有受傷，但事後曾有消防員打開裝甲車車頭蓋檢視，顯示裝甲車疑已受損。至凌晨時份，有一輛拖車前來把該輛銳武裝甲車拖走，反映裝甲車可能已不能行駛。有抗爭者對銳武受創叫好，另一些市民則質疑這裝甲車的防禦性能是否名不副實。

改名做鈍武 或者叫勁廢

唔好輕敵 隨時輾過你 撞到你飛起

恥與黑警為伍

可一不可再

忘掉地獄的火有多燙

下次就買軍用裝甲車架啦

有無人搵得返之前有一炸人一起掉汽油彈燒壞左架水炮車段片?
唔係我地琴晚我段

其實好勁，入面個人無傷，mercedes

有咩咁值得開心 買唔到Benz 咪一億買架大陸野囉

無人叫佢衝到咁前 手足驚比車撞自衛好合理

報廢左啦應該 尋晚有相影住成架吊走

坦克唔使600 萬

會唔會淨係表面熏黑，但入面啲功能其實正常？

想呃錢ja wa, 我就唔信咁易廢

冇用啦，完全唔係勝利，只係死物

放人呀冚家剷

根本只係一垛off road truck...

我尋日睇，似燒左面油，唔似可以報廢，退個下似係怕裡面人有事，試左一次下次就唔會退

班狗有6架呢d車，要爆哂6架犧牲好大

唔信會報廢
傷勢都唔重

燒到engine

架車寧願死都唔想與黑警為伍

個個同我睇哩張相

邊個要輕敵？

政府：記住交多啲稅買車啊

琴晚 做法不完美 但可接受 要改善

一人一個可樂樽你都幾過癮

因為佢恥與黑警為伍，所以決定自焚

掉得中緊係報廢啦 掉唔中就緊係浪費啦 火由出現呢個宇宙都係摧毀所有嘢 但緊係慘痛人寰

照計無咁易燒壞 似消防淋到engine收皮多啲

咁的士都撞到 輾到既 啲狗都唔好睇少香港人

6,000,000 X 6 = 36,000,000
買呢做殺人工具

坦克貴定銳武貴？

乜車引擎位都有大量膠件 車底又有 火烘過乜膠都溶 係遲溶定早溶 溶完或烘完都係遲早變硬膠膠

開得實彈，坦克都買幾架
本來香港買裝甲車同水炮車都有撚病

渣㗎

如果燒到引擎同油缸就算坦克都要收皮
前提係魔法要夠多

廢老

萎萎

benz, 又要運返去法國廠維修？

魔法夠多的話軍用裝甲車都要收皮

張banner真係岩位

呢批車本身就黎要報廢 因為運動唔退役住, 依家順勢入麻人數?

仲退到後，已經叫交足貨啦

香港人一人一枝可樂就可以收到黑警封老毛

一億大陸隨時一個汽油彈爆咗 佢地偷工減料嘅能力真係唔係講笑

大陸車助攻

不要說銳武
試著說裝曱車

unimog德國國防軍咪用緊

打坦克要瞄油缸
會殉爆

WOT好好玩，大家一齊玩

又報大數買次貨囉

買架車都唔放過，都要掠返筆

其實1d都唔廢，佢係法軍裝甲車黎

說好防火呢？

垃圾車

慎入

太高溫enginee 過熱報廢

買大陸嘢根本玩緊俄羅斯輪盤
不過唔好輕敵

On9

Ja ga

你？唔好得把口

打完飛機未？

97年前英國殖民地年代，PTU 機動部隊用【煞神】仲堅固，比起現在【銳武】，相信【銳武】係港府掠水之作，只係一部普通 BENZ平治貨車改裝，相信港府入手都 Cap 唔少水落袋，垃圾都不得之了!

煞神

Push

你當佢係一架介款車

用benz dllm
拍板叫買條友係咪反共

點解入面人無事？？

呢架好似有配備機槍，軍備級數
銳武只係一架好硬淨既benz越野貨車，0武裝
已經比人笑左好多年係玩具車

97年前仲有沙利臣裝甲車仲型仲堅固

沙利臣

Machine guns

好片重溫一下先

銳武真係好廢，駛到咁前似乎係俾示威者發洩情緒用，所謂音波炮唔夠前線女仔把聲咁尖銳，前線女仔把聲更適合稱【銳武】!

咁就六百萬
公帤就係咁浪費埋

Mercedes唔會維修？

真係要慶幸呢架野已經退役，狗買堆玩具車返黎取代佢

完全唔重要 大把手足係入面 爛多十部都冇意思

會唔會有車廠再整返好

支那貨有自爆功能

佢哋差啲就可以燒死揸車條友

1988年，警務處引進7輛撤遜裝甲車（俗稱煞臣和殺神）[42][43][44]，於1988年投入服務，於2009年退役。每輛撤遜裝甲車車頂兩旁均設有8支炮管，各邊4支，用作發放催淚煙；有需要時，可以在車身安裝銅管，以釋出電力，防止有人接近車身以至攀上車頂。

from wiki
痴撚線
銳武對比佢真係玩具車

班狗覺得呢架野好撚型架
炸撚左佢就岩

直接買幾架大陸坦克
每架盛惠一億人仔

等班黑警熟習下先

唔好自HIGH....呢D車冇咁廢，佢地係想放大示威者既暴力

係班狗用得廢，當武曱車係坦克想碌死班手足先比手足近距離瘋狂用火魔收皮

外國通常用Unimog來做剷雪/剷草車

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

班狗平時最撚鍾意同架車影相擺上網呃like,你叫佢同支那車影相就不了

(錢香港人大把) 一人一航拍機運糧入poly

渣ga

幾架野望落仲撚邪惡

呢類抵擋到火魔法？

yes,世界上有燒唔著既野，只有唔夠熱度既火

佢哋on9叫消防用水救姐

呢架先係軍用級，架Unimog本身只係一架有好強越野能力嘅多用途重型車再改裝加甲。

咁都唔防？揸車條友冇穿冇爛

咁擺明有人貪污

老解自發借出裝甲車

第一張簡直係神作！

可能仲廢....唔知咩鋼材

真係軍用裝甲車黎，油左藍色唔係迷彩咁解

燒完都咁完整.真係唔廢

一早叫左做鈍武

魔法夠多的話坦克車都要收皮

姓梁?

呢款車本身係農用拖車
7到咁都有人用，影衰晒軍隊

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

咪又係納稅人出錢

警察可能笑緊
可以買部再勁d

掟落地果d要改善

60萬比多, 比人貪左540萬

所有車輪的致命位都係散熱位置，千祈唔好搞。

benz都頂唔順

邊有得比 平治本身就係德國廠

有咩所謂，香港人咁勤力，政府想買乜都唔愁無錢買啦

隨時部銳武根本冇事，簡單維修就可修復 ! 但礙於政府高官要掠水落袋，咪報告銷毀冇得維修要買過部新囉 ! 相信部車連改裝都係二百萬最多，凈袋分贓都有三百幾萬!

又咪我地啲稅買番黎

警隊浪費咗市民600萬，係咪應該扣人工賠錢？

唔知中間貪咗幾多

我覺得下部同大陸買嘅仿製品應該係仿呢部嘢，做咩提佢哋

[black]死左黑驚先放上黎做新聞啦！[/black]

入面既人無事代表防火力好好

跟住咪買架新

下次買比亞迪電動車

呢隻車霸氣好多

邊有咁撚易呀
人地搵條命去搏架

見d毅進仔好鍾意拎住碌炮圍住部垃圾影相

600萬就係貴喺呢度

成功既都要講講
但唔需要驕傲

輸到咁仲可以打飛機

消防救護：恥與黑警為伍

比消防尋晚咁樣淋個引擎
咩車都死

報唔報廢其實冇分別，佢買多10部都得，6000萬對政府黎講都唔係錢

用左幾多人換架爛鬼車

又要我地比錢

一早全民火魔呢架垃圾早就變乜都冇啦

特登俾你擲撚爛佢 仲可以開心 而家啲手足……

冇所謂啦
明正言順UPGRADE GEAR
反正都係你同我既錢

6000萬瓜

燃燒箭有無得諗

咪又係用納稅人錢再買過

下 唔撚係掛
成個焗爐咁喎

睇個樣最多咪拎去整 應該未報廢

火魔法師

黑犬死全家

香港示威終於達到國際標準

行政費500 萬

會唔會係個engine intake吸左啲火魔燃料入去搞到打柴？

澳門有支那水炮車
結果俾澳門人拆左
年年派錢就係呢單野之後發生

屌，不能只有我看到

琴晚睇住佢淋我都諗緊可以咁淋架咩

架車唔去現場就唔會有事

一定要淋架啦
幫引擎降溫

到時又要收你班契弟6000萬買車。。

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

屌 咁近咁集中一點掉 好難唔中
其實係個黑警on鳩想衝

用左手足命換來😔

中國人抵死

家陣啲裝甲車真係唔捱得

德國benz廠 只賣車比港共政府
但唔再賣零件比港共政府
所以benz狗車壞左都冇零件整

呢架係英軍二戰退落嚟既運兵車，同架垃圾武差好遠

拉

關依家poly手足咩事？
去救手足！！！

其實點都要汽球加魔水先, 要魔水嘗試流入車內面/ 車底 ,如果唔係好多係表面都燒哂,

1 down
5 to go

渣ga

有500萬拎左去貪啦

係對付除水車以外，所有恐怖份子車輛嘅示範，
結合油漆彈，可對付恐怖份子化學水車。

係咪可以搵海關啦鳩Benz
話唔乎合商品說明條例
港共面皮厚應該唔怕咁做

完全有關，
雙方差距係恐怖份子好依賴車，恐怖份子車上有各種包括化學武器，擊毀恐怖份子車輛可牽制恐怖份子調動。

可惜掟得唔多，再多少少架車就爆炸

好波

呢個一陣兇殘味

姐係係咪都壞？

即時 1725 粉嶺PTU出水炮車同裝甲車

淘寶野，差唔多

佢弱點係個底

又可以用納稅人錢買過部喇

up

鈍武差唔多十年前買, 今年之前擺多過用

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

可能Engine出事

純粹想我地輕敵

大家射到成地精?

買多幾部，咪又係我俾錢

鋁熱劑燒穿佢車頂

辣殺

今日出到三架喎 即係冇事？

屌轉頭就會買過部
睇一睇尋日歷史博物館隻狗，成身都係最新款玩具，同美軍一樣制式咁滯

面對地獄裁判早悔改

坦克嘅防火能力

可以

消防做野唔駛你教

警方表示，架新車買左全保 ...無緊要

散仔要做幾多年先賠得起六百萬

感謝理大手足

早一個月大家都仲緊歐洲人密集式火魔法收裝甲車皮

今日香港人都做到

SORRY按錯負評

全部用柴油引擎，唔會爆。

就算一架六百萬嘅跑車或者房車都唔會中幾粒火魔就執廢啦，更何況一架準軍事化嘅裝甲車？我覺得一方面係想怪尻示威者，將示威者塑造成更加暴力，第二方面係想搵理由cap水

值錢地方在於入面既popo仲未煮熟

我自問唔係大中華膠
但你呢種心態真係好令人噁心

垃圾

benz 會唔會提供零件？

貪晒啦 點估到香港會用得著又柒左